
1. Danh sach user
2. Tao user mới
3. Xoa user

# We can do it

> Tại sao chi phí triển khai ERP thường rất cao ?




> 1. Tại sao chi phí triển khai ERP thường rất cao ?

Blockquote

    enter code here
    [enter link description here](http://vnexpress.net)

> 2. Khả năng thành công khi triển khai ERP là bao nhiêu % ?

can i do something special